大局為重，爭取中間派支持撚全面上水！！！！！！

呢班人靠得住，豬乸會上樹

雨傘個陣咪又係大局為重大局為重，爭取中間派支持。最後中間派就算支持你又點，完全冇影響。

200萬人和平示威後，比個死線星期四。政府仍然唔行動，行動升級有咩問題？個死線SET出黎係貪過癮？

呢班人開始急了，見平時泛民實出黎指責升級。邊估到大部分，甚至蘋果都呼籲621出黎。大家醒水，唔好比呢班人影響到你既信念

仲有大家記住，唔好以為政府推遲哂啲咩國歌法同明日大嶼我地就出師無名。

政府Deadline冇回應市民訴求就係出師有名，

重覆2014既錯